蕭生多謝大家支持！臘腸都有黃！

【多謝支持！】大廚系列臘腸第一批已經沽清 本月底再上架！

各位網友，多謝大家支持同愛戴我和人民超市產品，大廚系列臘腸第一批已經沽清，香港廠方會再加快生產，第二批貨會在月底再上架，如果在第一輪未購買到產品，請大家稍為耐心等候。感謝大家支持！

做得蕭生生意點都唔會藍掛
藍既話一早唔比貨啦